1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

За допомогою ключового слова var, але цей спосіб вже не використовуєтсья. Він застарілий.

Можна оголосити за допомогою let

Оголосити за допомогою const

2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

Функція prompt просить користувача записати у модальному вікні інформоцію яку ми запитуємо. Усі данні вписані користувачем повертаються як строки

Функція confirm просить лише підтвердити інформацію яка виводиться у модальному вікні.

3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення типів - це конвертація одного типу в інший.

Наприклад: "25" == 3 
